# README #

Салам, раз ты тут находишься значит тебя отправили сюда либо сам пришел искать ответы на вопросы про то как работает Lamuz. Так как мы верим что качественная документация это как карта с компасом в дремучем лесу МЫ прызваем тебя не стоять на стороне и поправлять\дополнять этот Wiki. 


### Зачем все это? ###

* Тут мы описываем проект Lamuz в детлях. Архитектуру стандарты паттерны и другие не менее важные данные о проекте. Тут можно найти линки на полезные ресурсы даже потенциальным чайникам проекта.
* Версия Вики - 1.0
* [Про маркдаун ](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)


### Рекомендации по документации Lamuz ###

Скажем так, ты зашел сюда за ответом и случилось следующее:

* если нашел то +1 карме кто это написал
* если нашел но НЕ понял: просим того кто написал объяснить тебе и ты дополняешь страницу с тем что ты понял 
* если вообще НЕ нашел ответ: создай страницу с темой вопроса и напиши что ты понял и где нашел инфу.

Мы стараемся все покрывать тестами особенно весь функционал backend

* На iOS code review делает Ruslan Alikhamov
* На Android за качество кода отвечает Yaroslav Samardak
* За Ядро плеера отвечает Iskadner Safarov